大家覺得sanrio邊隻野 係香港人氣最高？

hello kitty?
元祖人物 不過單兇案搞到有陰影
布甸狗？
呢排好多大鋪搵布甸狗做宣傳
melody？
性格十足d港女？

真係唔明隻無嘴貓有乜嘢咁得意

無嘴貓直頭全世界都咁受歡迎

諗起 hello kitty 無出過嘅產品

咁惟有祈求你個post上唔到熱門
上咗熱門嘅話
我個留言會畀人瘋狂負皮

Cinnamoroll 呢排15週年
好多女女都有個喺身

cinamoroll
kuromi
little town star
keroppi
shinkansen

蛋黃哥no.1

下年狗年 咪多布甸狗lo

Sanrio入面我最鐘意鬆弛熊

同好

Monkichi最正

town star 笑左

山寨貨？

唔係蛋黃哥最受歡迎咩

Btw 見snoopy 都有係Sanrio 出現

Kuromi

Pochacco

鬆弛熊係San-x唔係Sanrio

我愛cinnamoroll

女友鍾意 little twin stars

以前女同事好憎 My Melody
話 My Melody 係姣婆

Melody

但應該好多人唔知佢有jer

我鐘意玉桂狗

Kermit

你啱 原來我錯足咁多年